瞓左冇睇 而家邊隊係榜首

畢爾包

你呢件廢老都幾早訓

廣州淘寶恆大

今晚利記贏唔贏到3球牙

輸到3球

我而家又話俾你知
阿仙奴贏三比零
暫時係榜首

贏咗先算啦
贏可能都係呢三比二苦戰險勝
你唔好忘記列斯有個狂人比2沙做領隊

今年仲唔輪到我廠奪冠

仲有我獌